Intern人工疑問

返緊份intern，個job post寫人工係not specific，會唔會最後真係冇人工。有無人試過類似情況？

intern都要簽約

另外intern可以低於最低工資

係，開工之前會迫你去長沙灣簽份野，話你自願做廉價勞工

我果份唔洗簽約，靜係簽份野話份工唔受最低工資限制